武漢肺炎被支那國安法隱瞞，李文亮想篤灰但比支那國安法埋單

信黨，唔驚，唔怕。

根本外國政府仲未知乜事